[多圖] 個警察係醫院好似暈咗，有人拍窗都無反應

訓覺？

大叫死黑警

中肺炎

好嬲

唔洗做呀

正外出 靈魂出竅？

林奠:警員日做夜做，日日要捉暴徒，瞓下覺都好合現，望市民體諒

蛇王啫

納稅人每年就係俾錢養呢d垃圾

蛇王

正外出訓覺

當值狗賊正在小休，請勿拍打及餵食

替身正在外出

拍窗咁大聲想襲警

休班警

醫院警崗不嬲係咁

最緊要人有事

那些武漢肺炎係咁, 下一秒可以死左。

尼哥.gif

主席！

報警未

一個火魔車埋去啦

屌 覆錯post 講緊紅燒豬腩肉

係強姦犯至啱

蛇王，公職人員失當罪

阿sir訓覺唔駛你教

食蕉恰眼訓都合理

大叫有暴徒啦

一於偷佢枝槍啦

返過醫院就會知，A&E ge差佬係執倒野去報室先會用，平時根本淨坐，有問題都耍走你，真係有事就推走，變左食蕉,Forman跟

冇事就坐下到鳩Fung Fung、有咩事就報警，功能仲廢撚過實q，都唔知乜撚野職位來

大叫有黃絲曱甴有用d

之前又話cancel 呢個位嘅，做咩又喺返度

正一社會垃圾

醫院黎 點撚車

人地醫院伙食已經唔好唔好咁衰

靈魂行緊咇 (好似係)

手槍=回魂掣

當值警員靈魂外出中

咁爽，邊到肯cut呀

外出呀

食緊餛飩麵呀

呢句嘢睇落荒謬
但條賤婦真係講得出

散仔起薪三皮野, 返工訓到收工
護士起薪三皮野,返工做到收工

蛇王正常

靈魂出竅做埋鬼差嗰份
俾佢長瞓啦

唔出奇老納啲鳩post近排都難分真與假

唔撚洗做呀

真係暈左就由佢
呀蛇太攰訓陣姐

黑衣人

HA係咪會睇cctv再捉返影相嘅人襲警、阻差辦公之類？

警察吞pok 唔洗你教

拍窗會產生音波，襲警

死左先講啦

見狗暈咗 第一時間應該搵其他幫手

一定係暈咗唔係訓咗啦

精盡

有圖=冇圖
多圖=1張圖
冇圖=屌你老母真係冇圖

當自己做保安啊,保安訓教刑事㗎喎

求死

鄧小強：警察大嗮，有權當值訓覺，唔係你教。

死撚左

唔通死撚咗

去左支援周公

人可以有事

不過唔撚可以蛇王

一定會

好似之前新加個車位係停機坪一樣。遲啲會𠝹線畫位做個休息區俾佢休息㗎喇。

Blocked

點解隔離寫住當值警員正外出 咁算唔算公職人員行為失當罪

瞓緊啦… 食飽唔駛眠眠咩…
嘈嘈嘈，拉你入病房姦呀嗱

去過急症室都知啦

阿sir訓覺唔洗你教

靈魂行梗Bi

求Key落去 我哋呢班打工仔

救狗如救火呀，call漁農署救人

手足勿分化

同緊周公下一盤很大的棋

有冇樣/number?

電光火石間訓撚咗

係夢中不偏不倚執法

真係應該貼上去

似係啦

訓教揸on99

公職人員失當

仲衰過樓下通宵更個看更

最好死撚左

掛左牌外出

死得未

佢幫緊自己含唔洗理佢

同大陸接軌

叫醒狗小心比佢咬呀

咁開心啊?

訓左姐

第一幅圖好似龍咁威嗰個天台

報警啦

下次唔好拍醒佢
拍片計時 影編號影樣然後投訴
告佢違反警察通例

黑社會

吞Pok.....

直送落停屍間，call黑人跳棺材舞

駛唔駛報警？

死黑警醒啦

推下先

咁攰訓着咗就咪起身啦

有冇人投訴左？

on9

眼訓

即刻諗到呢句

係咪中咗肺炎呀

幾時開始黑人變左死亡使者

樓下看更都唔會返工訓

番工訓教做狗都咪話唔爽

ppp

push 心臟病發姐 冇事冇事

驚慌會主動界入調查是否有人侵犯驚務人員私隱，違反法庭禁制令

9成9係咁

講到口臭，唔洗做有糧出

而家做狗先爽 做錯乜都有人兜有人攬 福利又r到盡 最驚狗辭職

差人蛇王 唔使你教

電光火石之間 訓左

多圖=一張圖

onl99 光明正大偷懶

棺材舞.gif

有一日 佢死咗

返工訓教,強姦,打人
行行企企搵2萬半以上
真係正

警賊閉目養神唔駛你教

意思係咁講隻狗先會即刻醒

唔係拍窗叫呀，係用西瓜呀！

Sor 自膠

死黑警

醫院咁危險係咪出咗事

話你知，濕鳩保安如果平日番工瞓左，係刑事可以報警拉佢

而家黑警瞓覺
阿SIR瞓覺駛唔駛你教呀
皇軍瞓陣關你撚事呀

瞓一瞓就有糧出

出去搵周公

識玩一定係玩蘿利 FBI O 正式上架

試過係pmh AE 外有兩條友打交 我叫駐院警察 出去
佢話搵保安啦 on99

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

唔洗驚 當值警員”個魂魄”外出左姐

保安訓覺都犯法啦
警察可以訓？

好似去動物園睇動物
之後指住隻動物問人
點解佢唔郁

屌你老母
你條撚樣一樣死全家

訓覺

真係服撚左條死黑警，應該訓到流哂口水！
可能仲係呃緊補水添呀

忠勇毅一到店，所有的人便都看着他笑

有的叫道，「忠勇毅，你老婆又跟大3P了了！」

他不回答，對櫃裡說，「一份海底撈，要一個燉燉強蝙蝠湯。」便把榮譽警棍放在桌上。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定呃OT了對吧！」

忠勇毅睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見到你當值時睡覺，被拍下。」

忠勇毅便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「當值時休息不能算呃OT……當值時休息！……警察休息的事，能算呃嗎？」

接連便是難懂的話，什麼「忠誠勇毅，心繫祖國」，什麼「毅進需要有毅力」之類，引得衆人都鬨笑起來，店內外充滿了快活的空氣。

一於就交俾你去偷

社會垃圾

係咪呀

瞓入棺材算啦佢

報警？

瞓完就斥

張meme笑到我痴線

係,如果你證明到嘅話

警察都要休息㗎，支持！

可能其實入面根本嗰道冇警
得件褸搭住個假人扮有人喺入面

威記?

支那曱甴仲有效。

我自己做急症。可以話你知，你比佢地都係冇用。
有次我臨放工，發覺應該有patient留低左野嚮waiting area。個差佬叫我拎去總務部，即係失物認領處。即係佢地基本上連呢個功能都冇。呢單我係親身體驗。
最撚白痴係......
我記得試過有patient麻醉藥未過曬，拎到較剪嚮手術室病房fing 來 fing去，call佢，好似話佢叫返醫院call食Q定唔知報警。呢單我聽返來。
真係on9無極限

屌以為又多個肺炎狗

瞓咗冇睇
證實咗死咗未

內有惡犬

大撚晒

垃圾狗 平

無休息時間？

黑警死全家

未經授權,不得擅進

好嬲呀 黑警死全家

直送浩園

叫唔出口

咁講真果句

你想佢地出街打市民, 定係想佢地訓教??

香港人最想 三萬個警察日日訓教, 唔洗出動打市民啦

當值員工正外出
佢靈魂出竅？

浪費納稅人錢 賤畜

已糞斥

佛教界譚德塞而家輸左俾人民日報啦。人民日報太精彩只能夠話現實比你鳩吹仲要荒謬

以前又話唔做呢個位

阿sir 可能正確診咗都繼續返工

靈魂外出

包容

咁好訓 夜晚做賊黎呀？

係架啦 而家全世界冇工開 黑警訓教就有兩皮收
成班藍屍乖乖上貢囉 吹咩

推

可能已經訓到流哂口水

你睇下右下角塊牌寫咩, 佢靈魂出竅咗呀

可能係枱底執野姐

死咗

小心即刻掹槍槍 認真

如果死撚左 香檳價又要升

哇！！ 有落單狗呀

警察真係好離譜

洗唔洗爆玻璃救人

no又唔見左?

棺材彈起

肺炎暴斃左
魂已被牛頭馬面拉左去十八層炸緊

成日都訓啲石Q

依隻狗唔洗番工又三雞野

大家要揸住衣粒核彈

我地就嚟贏

最後點？

可能飲醉酒瞓左啫，一係就吸完毒

好似話保安員瞓覺屬犯左法，咁警察呢？

有人證，有物證，有相有cctv

有視覺效果唔代表有用，火魔係防守用
要攻擊一定係水魔-聖水彈

長眠喇不如

樓主借個位黎置頂可以嗎

(2.1) 要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

正統神遊, 我地識條鐵咩

一睇就知有人扮警察